[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (169) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

留名支持樂仔

咁多個最有實力係葉巧林

求欣宜gif

新po表白爛gag王benben

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

表演得好

KP太造作，集集都係咁，好煩

cy紅都面哂

佢呢個look搞到佢好串好mk
見唔到likable嘅位

kp喊夠未

Kp啲牙好似cy副眼鏡咁黃

正式宣布欣宜、谷德召、祖堯三大中肯評判

KP係咪有情緒病

拜拜鳩毛

呀毛收皮

痴線女人！

估唔到CY講嘢都OK

水造的

cy唱得真心正 雖然個人都仲係有少少無力

來了
準備斬殺timo！！

鳩mo講嘢真係好臭串

牙齒呢

喊到煩

689 原來真暗黑兵法FINAL BOSS
孔仙洲性器睇到閪曬面

Timo dllm

鐵終於慢慢成鋼啦cy

Timo啲口吻真係好mk

躝啦添毛

Cy神經刀
Kp神經病

Cy 正式上神枱

許廷鏗都得

鳩毛係時候收皮喇

Pin

唔怪得T毛輸啦

cy

cy 幾正呀
佢好有台型喎

689活到而家
就係為咗今日斬殺Timo

牙醫呢？

kp有無咁喜cy

CY洗白日

Dklm

牙醫呢

原來林海鋒戴定頭盔唔係因為屌左manson
而係屌左cy

林曉峰戇撚鳩原來唔係扮嘅

一日喊咁多次

全盛期嘅kp一集可以喊幾多次?

係個口入面

皇天擊殺timo!!!!!

全民加薪 ！

唔知TIMO有咩神技可以嬴到呢

終於有人講出黎

牙醫 欣宜 最高質

battle呀

抵撚死呀Timo

重有牙醫

喊撚夠未 班垃圾神早就應該foul晒
留到而家乜都夠啦

其實cy 表演唔算最好
但都好投入
十強夠做

LM睇IG FOLLOWERS 爆升

cy表演得冇好好
但咁都foul到契毛
可想言之契毛有幾廢

Cy hi鏡頭好得意

冇人想尊重你呀鳩毛

點解彭獸慧d close up特別樣衰d皮膚好差

玩感情奸計失敗嘛

鳩毛以為自己贏硬

MCC 呢？

咩尊重你 人地做好係為左KP咋
當左自己係咩

Alfred？

Miss Chan Chan

集集都喊好撚煩
係咪有病？

viu tv 最後希望準備byebye

Cy屌打鳩毛啦

99強走到20強都走唔到，仲要入到10強
CY：我想走呀，我唔想玩啦，foul我啦

KP同689有冇做過愛?

好撚期待睇大家屌鳩9mo

其實CY頭先係咪向彭秀慧表白

ON9 動森都睇風水

一時大喊一時勁hyper
好擔心佢

CY = 拔毛者

miss chan chan 都無？

KP喊樣：

繼續j CY

Manson bb lm
Bye鳩bye 鳩毛

Timo洗白time start!!!!!!!!!!

有冇得睇timo同princejoyce battle

有無cap圖

CY拎冠軍啦屌！

Cy把聲好好j

鳩毛走埋就到容海恩

KP盲未

鳩毛應該本身心諗食硬689
點知奶晒屎

CY 今晚真係好勁

鳩毛收皮但cy要苦練下人格同做戲

雙重標準到
俾著第個foul撚咗

我覺得好過kimman

其實鳩毛咁多集以嚟冇乜突出

仲有牙醫

who cares
KP love me

請樓豬開定幾個po比我哋狂賀TIMO出局

有料

Kp 喊夠未呀大佬 個個出都喊一次 佢啲契仔入哂佢最開心 次次好似好不滿A組啲人咁

正式宣佈CY已成功洗白

cy好正喎

10強嘅qq屎戲benben加油

繼續表白CY

佢有女喇

留名等睇timo被屌打

扮呆靠害班隊友又靠契上kp到十強先show自己本錢正宗仆街freerider

你話唱得差咩 又唔係
但成個表演好鳩流流咁 但又覺得佢好認真
好攞命

脱毛行動正式開始

斬毛

Timo輸比鳩hea CY會唔會喊

屌鳩毛可唔可以洗爆個po?

係咪食煙架佢

姐姐同r佛d意見好有value

最大贏家係CY

原來係佢姣鳩689

CY最偉大的一天

仲有ansonbean

Timo真係好撚mk
CY成功洗白嘅最後一步係踢走佢！！！

唯一突出係搞是非

Cy好似呢隻野

每一分鐘喊60秒

Bipolar

笑出聲

呢個有啲飄忽

Cy係有少少改觀嘅 把聲係幾好 但啲震音震過汪阿姐不過洗唔走佢之前嘅印象 依然唔值係呢個位

原本真心覺得kp好撚索好正
依家覺得佢好柒

manson老婆lm

奶過閪

Viutv 救星

擔心佢塊面多啲
一定乾到仆街

多左300

幾好聽

傻閪timo 咁都唔撚走呢 就罷睇viutv 屌爆你老母個閪

我2個都唔鍾意啲態度閪到

動森真係有風水睇

牙醫同mcc

鳩毛一陣應該炒撚哂車

點數
根本冇停過

咁佢今次真係爭氣

冇布志綸？

佢同一日黎

MCC呢

想同欣直做愛

姓肛

KP 場場喊 喊到隻眼腫哂

因為佢真係樣衰
日喊夜喊趕鳩佢出門啦八婆

兩個一齊入青山啱曬

笑死呢個名改得好貼切

兒子生性病母倍感安慰

689:

咁你都知 你又冇份

真係好聽 個人覺得好過劍文

老母都問點解個女人集集喊

好可愛

鳩毛
一定以為自己贏硬
尊重返佢

雖然打扮好串好mk 但佢性格唔似 幾討好

CY好撚型

下一節就有得聽旁白既洗白大法

真仲俾人吹奏

好想快d收添毛皮

講多次
你話佢兩個冇做過愛都冇人信

CY 好聽喎

又跳badboy舞?唔好啦.gif
有benben駛睇你9毛

Timo 嚇到即刻喊 笑到我

唱得咁好
點解Kp唔早啲用佢唱歌

今日好似第一次聽佢唱歌（同講嘢）

你都好多仔 咪又係成日表白

好想知joyce點評timo

決定以後唔狙擊CY了respect

Agger

好突出喎
突出地黑人憎

牙醫>欣宜>>谷 祖

做鴨跳舞有咩特別

cy: 我要嚴肅講野
下一秒：對鏡頭揮手傻笑

689講到明我唔想玩

鳩毛以為自己贏硬啦

撐佢三甲

CY: 20強都係諗住會收皮
點知都係foul唔走我

魯生都唔識就返屋企啦

唔使洗啦直接出局898

公道講Cy今次係做得好
但係之前嘅表現已經夠躝兩三次
佢留到而家真係太唔公平

邊個估到啊 佢唱缺個陣啲歌詞唱到連唔埋咁

表白圖呢

咩事

喊到乾

話對得住 講到自己贏撚硬咁 鳩mo

啲牙要黃色架

Cy：我想走呀

timo走果刻會唔會破viu收視

每次㩒F5都加緊人數

CY只論唱歌有冇頭三

新po表白欣宜

真.鳩毛call out battle 現在正式開始

好大勇氣

台風真係好奇怪

多謝女上司寵愛

之前好多行內巴話班老野根本估唔到manson會彈起
點會驚得罪佢d fans

我睇唔到佢個底有幾深
連王妃啲高音都可以輕輕鬆鬆靚聲上去
真係癲喎

兩首歌power都好大

嚇到九叔

支持 想2個一齊走

論十強表現 cy真係好過劍文

茶煲maker 有唱ga

記住拍片share

好想快d見到timo 走

689 脫毛第一人

淨係記得rap又錯唱又難聽，跳又跌到個屎忽

9毛準備好call out評判battle未

林曉峰呀清

喺我心入面

認真
睇完今集，對CY改觀
唔再係柒下柒下
睇得出享受個台，而且幾型
講野方面都幾得體
好感上升

仲要大頭zoom撚埋去影佢喊

好擔心佢會唔會得太多影響對眼

你諗下我地睇足咁多集先認識689
欣宜見左佢表演幾分鐘渣
講得出awkward 直頭上帝視角［adore]

契媽千辛萬苦保送廿強
你話呢

睇佢喊左4日

真係好撚善忘

有

藍假假同廢禮係咪有機會問鼎最垃圾評判?

鳩毛被foul係咪要call out battle
好嬲好嬲

Cy態度差撚過timo十鳩幾倍( ；´Д｀)
想timo入十強多過cy

cls cy ig一下升左成千人follow

shut up
too dirty

屌 笑咗

岩岩都搵緊呢張圖
好撚似

孔仙洲個樣黑到

琴日吹到咁大，我以為有咩特別，好普通喎

omg姐姐有少少鍾意咗cy

有人係9得黎得人中意 暫時佢未去到呢個位 希望佢個心態真係會好啲 比到多啲野觀眾睇 令我更加鍾意佢啦 唱又真係ok

契毛好好珍惜啦最後一次呀

肯定有 咪玩

等契毛幫大家爆po

等秒速爆po

佢真係神經刀
1-10名都有可能

看看神經刀CY 如何將添毛砌底

可以加埋許廷鏗同miss chanchan
如果呢個係final評判list就好

IG要人

kp死攬佢入二十強先俾佢爆俾人睇

其實咁講 老蕭啱啱出黎唱啲對答都係on99但啲表演又會好吸引你睇
當然老蕭勁好多 但cy就係有少少嗰種feel

旁白：其實，真正嘅添毛⋯⋯⋯

Cy勁嘅地方係佢好輕鬆
唔洗好認真都唱到咁好聽

熱烈歡送鳩毛

添毛
等咗你好耐

你講完之後覺得好true

佢個款係完全唔撚得

絕對有機會

個格特別閪

689條撚樣認真多少少
加埋彭狗唔好保到咁明顯
應該會好受歡迎

其實林曉峰今次又講得啱
佢又冇踩CY唱得唔好

CY = HELLO毛屠

一直都話 正正常常唱歌佢好聽啵

好撚癲

準備睇埋契毛
比CY吊打

鳩毛係咪真係輸先

佢啲生理分泌 已經灌溉左幾片濕地

真

全民做評判

姐係邊個

之前有VIU 巴打話佢同689 好似有一手

講真係香港有邊個歌手可以唱到王妃

都幾識講嘢

條友中學bully人

喊咗4星期啦

是日金句

有冇人睇完排球宜家仲未轉到心情睇造星

啲震音唔易架真心

係漏音

同感
劍文首歌佢駕御唔到

講多少少
枝咪好恰人唱
Kimman mischa都feel到唔係下下準
Cy好穩

係 吹得太大

係唱得幾好但之前有人劇透話似eason 又誇左

仆街啦
我本身好撚憎cy
但因為呢個表演
對佢有返少少好感

可能係送禮勤型歌手
亦都可能盡哂力只係個樣天生chill
要長期觀察

好左d既係 由30分去到50分 但講喜歡都仲差一大節

Cy bb之前太少機會show off

欣直黨+1 佢好qq

呢個真

夠鐘屌鳩鳩毛

林曉峰有得fight吓喎

鳩下鳩下得人中意應該係姜b

即刻謙虛

本來好中意kp，但係而家真係好黑人憎

佢鳩到害死隊友

等咗好撚耐

cy唱得好穩好輕鬆

88鳩mo

Timo 仲仆街啦 兩個比 我寧願要CY

屠毛刀 秘密武器！

689 同 kp有無做過愛

cy正
收鳩鳩毛皮

以純唱將型來講

cy唱得好普通咋喎，王妃咁多玩法 可能我期望過高

Timo拗底嗎

有冇人覺得欣直隔離個老女人少正

分2日錄原來

鳩mo啲牛屎飛性格真係睇到都唔開胃

欣宜真係好正

傻撚左

好串

Errrr 你太dirrrrty

仲有啊Tim Joey同Eric Kwok

好穩定 幾正 但今日先show到出黎

林曉峰呢

卡文

我要正式入龍蝦黨

唔想知你心情啊契毛

添毛仲要唱歌啊？
收皮啦你

躝啦鳩mo屌你老母

走啦byebye

timo 你收聲啦

拍呢段鳩毛單野畀人爆咗出黎未

無睇cy表演？
即係你知對佢？

佢諗緊自己飛錯人

又乾又老，本身都樣唔掂

9毛走啦無自信條毛，睇唔起人咋

想睇timo call 評判岀嚟battle

CY啲ig followers 係咁升

採排

點知比689剪掉

佢話似我的快樂時代

路人甲乙丙

萬眾期待！！！

唉又入鳩埋十強
下次唯有出多少少力拎埋三甲唔差在

Lm

花花話Timo有星味？

你當火火流架

因為佢本身都係路人甲乙丙

Leave la diu

咁你就仆街喇

但最後反而manson彈起

第一輪已經係復活區執
偏幫到癲，cy又唔叫契仔

Timo魔音

屌鳩毛可以洗爆個po

鳩毛dllm好撚樣衰呀

笠水

快撚啲走 門口係個邊

變乜鳩

其實真係跳得好普通

最9下9下果個係Edan啊

無人想知呀契毛 過主啦

應該TOP1,2 LEVEL啦
唱屌台妹都唱到呢個LEVEL

鳩毛898

又話同評判battle? 傻閪 搵你老母屎忽江交啦

又瀨人
收皮啦 鳩毛

原來退步緊，所以退契

佢同cy一齊咩？

CY把聲好正

鳩毛想點 賴得就賴

收啦鳩毛

前哨戰果次我記得係話有公司幫你度晒轉椅舞步姐

路人鳩毛

洗白啦

準備洗白

俾CY入十強咪又係陪跑
Foul到肛交基就夠了

689un到好似活力健康操

就收皮仲咁撚臭串

賴吖賴網民吖

CY好ok

笑咗

好彩冇睇 睇咗我驚佢瀨尿

Pre round即高峰

頂佢
viu又想洗白？

真係要洗白

佢啲皮膚同NY有得揮

賴吖賴吖

Mon post

唔好訪問咁多timo啦 快d比佢躝啦

想幫契毛洗白？

抵啦

鳩毛柒囉

路人甲乙丙 快啲走啦屌

又賴9人收皮啦

淨係識鳩up
果然係叫鳩毛

啲瘡好嚇人爛面mo

想洗底？

你班撚樣欺凌佢

call out battle 呀屌柒你

賴我地呀？
姓賴叫鳩毛呀？？？

收撚皮啦鳩mo

收皮 屌你

timo都有得洗白

係啊 係攻擊你嫁啦 吹咩

洗白Timo?

話你地班連燈仔網絡攻擊啊

穩世歌王 ko 鳩毛

偷銀包

流言蜚語？

會唔會剪鳩毛?

登陸太陽

原來係我哋唔好
對唔住囉毛哥
sor9ry

cls為咗洗白鳩毛屌晒呢到咁多人

連登仔威力

快啲call out林曉峰battle

抵啦 賊仔

宇狗

花姐有時啲comment幾中

Viutv真係mon po撚嚟

果然係講網絡攻擊

post名都改鳩埋

鳩毛 西 post

洗白了

鳩毛啲皮膚真係好差

一陣入唔到10強記得call out battle喎

連登發功

洗白開始

咩流言蜚語 講返清楚 真話黎

洗白啦開始

洗白現場

咁都想洗白？？？
cls

唔該唔好再幫佢洗白喇越洗越黑啊

好撚樣衰呀鳩毛

9mo

真野都叫流言

????????????????

收皮啦, 洗乜撚野白.

開始洗白timo

9毛

旁白君
係你哋節目組剪㗎

想洗白

收皮啦viutv timo

頭痛加內疚我獨自去面對

CY大奇蹟日
利申 未睇live

賴我地呀?屌你老母

收啦
未睇表演已想你out

又洗白呀？

幾時捧過佢

蹺撚到

周浩鼎.jpg

冇人支持過你呀

收皮啦邊有人吹捧佢

RAP !

又賴我地

人地CY係天然呆，林曉峰今次又嫌人唔夠壞而唔係似壞得嚟有啲天真嘅鄭伊健嗱

收皮啦

因為本身對佢個期望太低

連登仔

姐係今集

渣ga

棒得我咁高

鳩毛收皮吧

好睇好睇

連登力量

拿又係viutv你剪到咁嘅

又洗白啦

捧你?

感覺好似唔係盡力咁
但已經係星3好好聽

講到人地捧高佢係人地唔岩咁

撚有人捧你咩

多謝你契媽啦

賴人

乜有人捧佢咩

Timo收啦 冇人支持過你囉好冇

開始洗白

支持你都要俾你鬧

收皮啦 之前唔係好串架咩？

收皮啦TIMO

洗白

瀨？

無撚扮可憐啦鳩毛 你洗唔到底架喇

kp真係好中意登陸太陽

腳膠Joey同Eric Kwok雖然睇女多,不過都會揀咗啲唔錯嘅女入圍

喂 TIMO
MON PO呀?!
係呀我好唔鍾意你呀

廢就廢啦賴網民

改姓賴啦契毛

岩阿 睇完就覺得唔應該支持你

TIMO條柒頭次次都唱錯歌詞
留到20強執閪到

個post名仲係你個句呀柒頭

躝

又想洗白契毛

好長呀⋯⋯⋯

咁驚人講做返路人甲咪算

還左錢未

慳啲啦
點解全世界都咁憎你
係你問題定全世界有問題？

以前的Timo.
喜愛bully

收皮
好憎呢啲洗白

屌 個件事根本兩個都on9

咁睇得起自己牙

係囉 最衰都係我地囉 得未？

?????唔想咁多人關注你又參加

洗白timo
正式啟動!!!!!

有話錯佢咩？
咁嘅性格點喺娛樂圈撈呀

問下佢有冇偷人銀包

又係你自己舉手既柒頭

又賴網絡

嚇死你

你肯定之後你自己無再亂講野？

鳩毛成個款同樣好撚low,完全唔啱呢行咁

笑死

唔敢亂講野囉
Hea撚到

出嚟battle囉

同老蕭比
又唔講下佢隻唱幾難唱

根本花姐今輯一直都好中肯

想洗白 收皮啦

想洗白呀？？

扮咩可憐啊
禍從口出 抵撚死

食屎啦屌你老母

其實好好多
kimman主要係個look唔同左

出到公海都屌到痴線喎

抵鳩死啦蝦人

契毛

何必當初呀

想啲人支持你定屌你?

收皮啦 咁多個人 最唔撚識做人係佢Timo

Manson比人捧得咁高都唔會講呢啲嘢啦 仲要講出嚟 白痴洗唔到白啦88啦

撚有人支持佢

洗白見到佢淆到仆街個樣就笑死

有人吹捧佢咩

傻閪冇人支持你啊 屌你老母 撚有人支持你

句句都震仲難tim

收啦！！！！！
仲好意思

Quit啦

其實佢哋套嘢拍咗幾耐？
唔係幾個月之前嘅咩？
可以賴到我哋嘅？

洗你老母底

冇興趣睇佢

摸心口

睇得自己咁高 死賊仔

咪撚比咁多airtime 佢啦屌

咁之前彭無得保得唔明顯
嗰時jo直接點佢名
保漏少少都唔掂

真 抗壓能力咁撚差 翻屋企訓啦

HI~~

自作孽

啲野全部出自你把口既
有啲咩可以賴啫

痴撚線
添毛咪撚扮弱者啦

洗白都冇用 收定皮啦

認同
輕輕鬆鬆 唔洗唱到好辛苦

之前啲人估咋

Call out bed 逃

佢啲格好難令人鍾意

同全體連登仔battle 未？

快啲含撚啦 躝啦柒頭timo

Ig follow 升你又唔開心
咁你係咪想做明星？

連登仔又迫害左timo

仲想做星
做Jackline代言人啦

2星期前follow嗰陣仲係得1400幾

點洗到唔白啦 咁撚黑

剃毛

佢成個人都好懶懶閒咁

你地班連登仔搞到人地咁

洗唔白架啦

好嘔心啊KP

心涼~~~~

正過劍文

洗白呢件事香港人最唔受

好撚柒

咁咪啱囉，之前蝦人唔使還呀？

唔洗洗白啦，洗唔甩㗎喇
快啲跳完快啲foul啦

屌你KP
契撚到

Sorry睇完無感覺係咪洗白失敗

kp好偏心啲仔

收皮啦廢毛

好樣衰9mo

參與度低左
講野正常左

Beanbean大家接受
你就人人插

契到你咁柒
自己檢討下

洗唔到啊sorry

應承我 原諒鳩毛好嘛

冇網民你全民造星搵撚睇

笑死長過cy咁多

洗白都洗唔走陣mk味

好黑人憎

cy啲台風真係show到佢awkwardness
開頭踢腳 之後介紹結他 佢個人就跟住fing
好好笑

但係好聽嘅

彭秀惠啲對白好尷尬

諗到一陣脫毛就不撚得了

洗完白架喇？
Feel唔到

KP 好多表情

最後一次拍好似11月

咩音樂唔值得可憐囉

嗰咀紅到

佢唱得咁平，咁首歌有咩難度

好期待timo有幾差

So9ry 囉

又唱 唔好啦

收皮啦timo. 邊有人撐你， 屌你老母就有

KP契仔大戰花姐契仔

咪玩本身首歌已經難唱到喊
現役好多一線歌手都未必handle到喎

林生真係乜都唔識就講

溝仔

賴毛

唔想睇你啊阿叔

KP對個個都好似氹仔咁

自信同自大係兩回事黎架你係自大囉sor9咪扮

等睇cap圖

真 不停升

乜撚野唔擅長呀
你唱又柒
樣又唔係靚仔
之前佢最勁既跳舞又甩左
收皮啦契仔
KP又乜鳩為佢尖叫

「唔敢亂講野囉」

對唔豬

呢場應該廿日前嘅事

係咪要出征ig

唱歌？玩完了

88 雞毛

timo 越黎越跌watt

CY你企到喺度係因為好多隊友做咗你condom 屌你老母累咗咁撚多隊友就算有實力都唔代表一次嘅好可以洗底

連登仔又贏， 屌到鳩毛笠曬水

鳩毛做過D咩

想講到timo有幾撚慘？你格好就唔會咁

一開始係Ok ge

大家準備，睇十年藝術

喂 +1
898 timo

KP摸完未

收皮喇鳩毛

講真嘅 完咗今集就咪再追擊timo 啦
當比次機會佢

鳩毛唱歌,有得笑了

輸係你廢 係你俾cy屌打
唔好賴我地 屌你老母

Lm KP又會喊

Byebye閪毛

Timo out 嗰吓我就真係尖叫喇

含啦

洗唔到白

拜拜 鳩毛

仲好煩

鳩毛唱歌

佢唱歌

偏心到留哂啲男寵係到 班垃圾一早要走啦 抽到同組又喊 對隔離組又喊 如果唔係對自己組 B組一個都唔知入唔入到

快啦屌

Not easy

支持CY

要完咗比賽先俾follow
講咩都錯

錄緊20強嘅時候50強表演應該出咗街

欣宜好正

走啦鳩mo

又billie eilish?

你一開始啲對答咁樣 咪好囉
太遲啦

咁就迷失嗱點造星?

一開口應該...

好想知點評多過佢唱

穩世歌王cy

CY 唱得仲好聽過Kimman

唱be d歌？
捉蟲入屎忽

唱埋過主啦

kp性騷擾timo

洗唔到白㗎喇少少真誠都feel唔到

BH既歌 cls 898

唱歌留名待笑

自殺

原來連登影響到契毛嘅信心，大家努力冇白費

因為以後佢都冇得再出現

唔好啦

唱歌同自殺一樣

走啦契毛
捧又唔得屌又唔得

唱歌

希望5:0

真 一集可以令佢身敗名裂

其實點解要唱歌
認真問

call out battle

又係billie

唔想睇呀屌 直接foul就ok

哀樂咁
上路啦鳩毛

欣直都話難

著套老西都mk過人

Pre round初段個陣係有唔少人話過 得佢正常

我會為你尖叫

鳩毛話要搵番自己條根？

Aggar

以為又bad guy

你知你自己唔適合唱歌架可

成塊肥牛咁

唱歌 留名等笑

想問下KP 係咪養左鬼仔 佢係咪度呀?

依啲先做到明星 咁認真邊有觀眾會鍾意睇

好造作

佢係pose都擺得唔好
扮哂插袋又唔知做咩

但唱係OK

唔計前面 但cy個從容加上佢唱功又穩係幾有魅力嘅

timo go to hell

地獄之門已開

林卓廷準備出動

Teemo 舉果下手連登屌足3個禮拜
人生最後悔既一個moment

累死Vincent

Timo goes to hell la

鴨王去唱歌 死左去啦

遮住條假撚

造星3男嘅嚟講唱得數一數二啦

嘩屌一開口

5:0

佢把聲

鳩mo唱歌雖過花蛆唱k

go to hell with 私煙

咩發音

唱緊乜9

節目組比面左契毛啦 冇話佢偷野

一開聲已經知輸左

屌難聽到

記得前哨戰果陣都幾多人鐘意佢
點知比賽一開始就現形

唱乜春

一句英文都聽唔清

好撚難聽呀救命

一開口就foul啦

屌你 難聽到我忍唔住笑

佢欺凌係有證據架？？？
想問吓邊到有得睇
咁多花生跟唔切

欣宜個眼神

第一句難聽到

純鬥唱歌已經可以執定包袱

唱歌就等收皮

一開口嚇死人求吓你唔好唱啦

好難聽

做咩事

哇屌好難聽姐

咁難聽

可以898

收皮喇 之前a組表演完
見到Tim毛狗眼看人低 咪扮野
唔會洗到白架喇你

唱得好難聽btw

真心689自己solo 幾正希望打贏契毛

好撚難聽

好難聽痴線

做乜撚=.=

唔識唱歌就唔好丟架啦

佢一開口欣宜個樣

難聽到

拍完呢集kp會唔會脫水

dllm鳩毛為自己搞嘅喪禮咁

lm睇係20強最差

佢欺凌人嘅時候又唔見佢比機會人

第一句

鬼食泥咩

唱乜鳩呀

一聽完 CY 唱歌
就要聽返啲垃圾

同評判battle 未啊

痴線好撚難聽

Joyce個樣好似講緊做乜鳩

dllm

欣宜皺眉頭

到時10強應該live？
佢哋最多係知邊個10強姐下嗎？

咪玩啦屌 把聲鬼食泥咁

欣宜呆撚咗

一開聲己經知林卓廷可以出場

唉屌你收聲啦

嘩屌 第一句就

係咪覺得唱歌廢都唱得

入唔到咪

連登仔係咁幫佢洗白 屌佢老母cy收皮啦

佢唱緊咩

哇屌 走啦

好難聽呀！！
屌你老母！！

將紅同白獻給你

嘩屌 manson同timo鬥會邊個贏

嘩屌佢唱緊乜

得 契毛已經輸左
難聽到

好難聽。。。

契毛真係契毛
睇晒成個show咪屌到你反皮囉

我聽唔到佢唱乜

唱歌
唔怪得輸

又黎唸經

一開口就想叫佢收聲

花姐

支持 咁易撐唔住 仲想做星

jm9
好難聽

billie eillish 啲歌其實好難唱

唱乜

嘩啲英文

啲英文

點解要唱

完未呀好L難聽

收得皮啦~~~ 一開口就知咩事

唔怪得CY佢會入十強

做得好

屌唔怪得輸 玩鳩自己

屌好撚難聽 過主啦柒頭

欣宜個樣

...

可摸耳叫返CY出黎唱

走得啦timo

英文唔好就唔好自暴其短

Muted ....

肛交仔唱乜

鬼食泥唔睇字幕一句都聽唔明

唱乜撚野

出右乳都屌打佢

I didn’t warn ya

好撚難聽呀
仲難聽過Manson

KP其實同啲仔上過床個個都係佢契仔

花姐個樣

Billie Eilish 唔係個個人都唱到。。。

超水準

地差

喃嘸佬

根本一般般

可摸以播番CY唱歌

收聲啦

鳩毛D 英文有冇LV 1

痴孖筋難聽到

唔識英文唱返中文啦

聽到我好難受

d英文發音...

唱乜9

Timo唔好唱歌arrrrrrr

睇住佢點收皮真係有啲心涼

見到契毛就諗到佢跳左幾廿年舞

聽屌毛唱兩句就知點解佢輸

佢把聲真係五音不全

呢個就係你強項?

唱緊咩文？

鬼食泥？

琴日吹cy好撚誇
又話咩估計未來一星期話題都會圍繞佢
搞到期待放到勁高

花姐第一個暈低

學咩人唱英文

佢唔出聲好啲

唱緊乜 無隻字聽到

Timo講完呢段野更証明佢個人仆街

Billie Eilish WHY

啲英文難聽到

讀歌詞都讀得難聽過人

Bye bye timo

欣直:我聽唔到你第一句唱乜

CY好聽好多囉

仲要係牙毛唱

做乜鳩 讀字？

係咪第一次出場先個個贏

唱到咁撚樣，不如唱自動棄權算啦

好撚難聽 已經唔喺叫你唱 叫你讀 都咁撚難聽
你收皮啦好冇 契毛

嚇親
一陣又要聽返原唱洗一洗

好撚辛苦呀

點解要唱歌

CY贏硬佢啦

諗定call out邊個未？

一開口，欣宜迷左下

採陽補陰？

好撚難聽啊屌

Not important person

邊個畀契毛枝咪呀屌

啲登汪廿

屌好難聽呀熄咪啦屌你

如果呢round一開波就直接call out battle我可能會改觀

聽完cy
再聽鳩毛
好撚難聽啊
屌

艾did突汪也

一開口
評判:

google translate 讀歌詞

會唔會唱唱吓
成班人拎個銀包出嚟拋

齋跳舞咪算囉

鳩毛唱得好難聽

笑到仆街

好撚好笑 佢震個下

銅鑼灣揸fit人個friend佢都敢battle？

on9

All the Timo go to Hell

唔唱唔rap
好地地跳完咪算囉

相信如果佢唱得好一定好好睇但唔係

manson
因為timo真係好撚難聽

呢個係日本傳統既摺紙

鳩毛啲乜撚嘢英文啊

真係好難聽

用垃圾唱功挑個今屆唱歌top3

啲英文好柒

全晚廁所位

好柒難聽

898啦9毛

靠跳舞

全部尷尬move

唱歌都廢仲撚Billie啲歌真係自殺

唔唱啦？

聽完timo要聽多幾次cy洗耳

彭狗呢一刻點會care鳩毛
最緊要契家佬689入到
鳩毛真契媽花蛆應該驚啲

笑到

十年就係咁
我揀隔離個dancer 唔好

係咩自信覺得自己可以表演到呢隻歌 舞又普通

難怪cy會贏

Benben 好睇好多 bye9bye

以為唱緊俄文 咁多氣音

後面班dancer仲搶過佢

唱到咁 不如一句都唔好唱 全跳舞算啦

john抽到對佢應該入到決賽

阿John對契毛應該贏咗

唔好唱啦

大戰

係囉，發生咩事？

着四角底褲

哇屌你老母 我聽咗啲乜呀

好普通

好難聽 同cy 比完全比下去仲要扮個啲腔

講跳舞大把人好睇過佢啦

今日之前連登日日屌佢喎 邊會有人follow

好撚難聽呀哩PART唔洗睇

好難聽，自殺

撞機

好心唔掂就咪鬼揀佢d歌

一粒音都聽唔明都難做到

點解有個dancer唔跟dress code

佢會唔會入到
火火+林曉峰

讀歌

manson表示多謝契毛

今次又pop得幾好睇嘅... 但真係唔好唱同講英文

做乜撚

講真popping 係top ge

啲英文 做乜9呀

屌 啲英文讀得同小怡唱my happy ending好似

做緊乜鳩?????

十年就係咁炸？

唱到好尷尬

鬼食泥

好中

欣直唔like

卓韻芝:你唱英文歌
你一隻英文字都咬唔準……

好撚柒呀屌你

唔唱歌可能唔洗輸
自暴其短

好悶

仲衰撚過破地獄

唔係講笑 班dancer好過佢

其實有冇諗過 Billie Ellish 啲歌一啲都唔夾係出現歌唱比賽？ 仲要英文唔掂

連舞都唔好睇先死

嘩屌你

有BenBen對比下,鳩mo跳舞可以收皮

毛 好鬼悶

最尾應該係3:2

Joey個樣

今次唔rap喇？

跳到抽筋咁

啲dancer幾靚仔take佢哋咪影契毛得唔得？

想贏就淨跳啦
仲學人唱billie

我以為佢會唱No time to die

笑死 唱乜9

評判眼神好呆

cy個表演好睇好多

句Why be a king

where's the 唱歌？

首歌果種味道太難唱

自暴自棄到要唱歌

Dancer唱歌注定坎坷

why be a king!

評判就訓著咁

一開口唱真係分咗高下

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (170) 鳩mo問候區Call out battle

完全壓唔到台
一啲power都冇

一開口就好想笑

其實佢跳舞唔算好
Lokman anson lo 肥仔都勁好多

似抽筋多啲

點解個個都一大堆dancer咁有錢

要人扶嘅
呢啲Ben Ben自己都跳到啦垃圾

個一句eminem既歌詞係？？？？？？

佢個音係無變過

完？

點解會揀billie嚟唱

下 完咗？

堡仙子衰籤運

Cy 屌打

下 完？？

英文唔好就唔好唱英文啦

So much for my happy ending

咁快完???

同後而啲dancer有咩分別

無料有自信叫自大唔係自信